掛住日記2

2019年10月10日

無諗過兩年前寫完之後要寫第二次

男朋友同我講佢想要多啲空間，多啲時間
佢同我講已經無晒感覺

佢話已經感覺唔到愛，感覺唔到痛

我唔知點做好，感覺上，我覺得佢已經唔再愛我

佢唔想同我講嘢，唔想見我，而事實上就算我地見，我地無論電話定見面都係不歡而散

但同時佢又話想一齊努力

我真係唔知佢想點
我好痛，好痛

佢同我講，想等我地學懂獨處先再一齊
但對於我嚟講，我根本唔知發生咩事，只係突然有一日佢決定咗唔想再理我

覺得好難受，好難過

好似俾人嫌棄嘅玩具，其實咩都做唔到

2019年10月13日

佢其實無同我講分手

但佢嘅感覺模稜兩可

同佢講掛住佢，佢就會轉移話題

唉，我都唔知

佢唔愛你了
請灑脫離開吧

我有個朋友之前失戀咗幾年，但自從一年前養咗隻狗同隻兔仔之後，愛情運越來越好，之後佢去玩塔羅占卜嗰陣，個占卜師話原來佢兩隻寵物嘅星座旺佢嘅星座，仲講仲咗佢男朋友嘅職業同埋家景富裕，話今年會結婚，結果真係三個星期前結咗婚，仲去埋巴里渡蜜月... 真係而加先知原來養寵物都可以改運，犀利! 我個朋友本身都好鐘意寵物，但知道咗旺佢之後更加錫哂佢地🤣

咁啱我又睇咗呢個video，裡面嗰個係真係專業占星師:

你不防都試下啦😊

現清現實 分開吧
各自成長 真係有緣既 我信終有一日會一齊返 段感情都會走得遠